波鞋街店鋪一問

有冇巴打知波鞋街(中旅社隔離)嘅 sport gallery賣嘅鞋真定假？諗緊買唔買對鞋

堅 貴

假，唔好買

堅

親，是正品

味道不大 孩子很喜歡

而家除咗cpu好似都搵唔到red wing